我好愛我女朋友 但係我都要搵SP...

事源
女朋友雖然性格其他方面都好好..
但係唯一就係性方面佢好似唔感興趣摸下佢都抗拒咁..
我都會想尊重佢
但各位巴絲明唔明 條女晚晚訓你隔離
佢都唔俾扑
我真係忍得好辛苦
所以先需要SP
自問唔算大食
只係邊有貓唔食魚
忍忍忍忍到我都無忍
其實先會偷食........

唔撚怪我

屌你老母你個名拼音黎架？

性方面唔夾咪飛撚咗條女囉
一句忍得好辛苦就合理化自己偷食
唔撚識打飛機？
屌你老母

同啲性侵犯犯罪理由一樣，不過樓主冇犯法，而係犯罪

基督徒？
佢接受到你揾 SP咪得

點解你可以將一樣錯嘅嘢講成啱嘅嘢
屌你老母分手啦 垃圾人口

施主回頭是岸 唔好做啲對你自己唔住嘅野 你會後悔一世

咁你搵唔搵到丫柒頭

唔俾屌出去叫雞其實無問題wor

邊有女唔俾屌

有女仲打飛機咁戇鳩？

戇鳩得過偷食仲大條道理講到好撚委屈咁？

支持

唔俾你屌姐

咁係樓主嘅講法戇鳩

一係分手囉

性生活唔和諧，就唔應該再拖住大家

有無睇日劇 老公那個進不來
真係無咩女人好似個女主角咁大方

根本就係唔撚知足
條女港女 就想條女性格好
條女性格好 就想條女性慾強
條女性慾強 就想條女技巧好
最後就係條女各方面都好好 但我已經厭左唔愛佢

搵sp係因為尊重佢？屌你老母咩邏輯黎

邊撚個你？當呢度係fb
自己係自稱明星好撚出名嗰個？用吓腦啦你小學雞係咁開po低質

根本忠誠都冇 仲要合理化自己 賤男

條女訓起你隔離 但你要自己打飛機

大撚把人係咁，仲覺得自己好啱